黑警好似所有人都曾經睇唔順眼

公屋窮人
Ibank有錢仔
老人家
傷殘人士
大學生
消防員
醫生

原來最沉醉圍爐打飛機係佢地，叫人出去見識多啲人，睇得出邊個先有需要啦，其實佢地呢套思想係點得返黎？啲上級咁教？又唔似係有人教，似係同一堆人圍爐變成咁，對世界有仇恨？被上級呼呼喝喝太多？

癲狗乜人都咬，好出奇？

司長都敢咬

漏咗張建宗喎師兄

曾經？
而家都仲係wor

分分鐘日日係到鬧緊鄉黑強

冇計啦 所有政府部分‘受過高等教育’既都要聽班散仔點

仲有新移民

仲有南亞人